

OOP
	Friend functions, donde se guardan
	Diferencias c c++
	Diferencia pointers y referencias
	Se puede compilar programa en c, en c++?
	Por default privadas o publicas (funciones y miembros)
	Describir OOP, abstraction, encapsulation, herencia, virtual functions

Linux
	Linux – comandos, carpetas, cosas (compilar)

Tecnico bajo nivel
	Compiladores debugers …	
	
Metodologias
	Scrum y metodologías similares
	
Bases de datos
	SQL and no sql
	
Algoritmos y estructura de datos
	Graph / trees
	search / sort
	linked list ...
	
Concurrencia
	threads...
	
System desing

Design Patterns
